(情景題）撞車邊個岩

B
B 車見前面有人行緊斑馬線（向右行）
諗住a 會停 所以之後轉右入停車場
A 車覺得車速ok 照過 無撞到人
最後 a b 撞左

覺得A 岩
覺得B 岩

負評係比你

你唔會係覺得入人地線戈個岩
行自己線戈個錯啊？

無班馬線就係

A B都無錯
最錯係樓主

有冇班馬線都係
最多你罰我冇讓斑馬線
但你入我條線搞到撞車就肯定係你錯
你入人地條線有責任睇有冇車

一定入人的線果個錯